有冇人好撚後悔自己以前係隻港豬

雨革個陣我無出黎
淨係知有好多人去爭取普選
我無理到 因為我知反正都唔會成功
去到最後我先知件事好似不了了之咁
因為我好少過海唔關我事

去到篤魚蛋
個陣我係諗有班人鬧事
梁天琦邊撚個黎
淨係知佢坐好耐
唔知佢地嘈乜

直到612前一晚我細妹同我講佢要去夢遊
我有留意反送中 但係一路無理 更加唔知69有一百萬人出左黎
（仲要提我果個係台灣人 佢屌柒我點解唔去 香港有難做咩唔去救 幾個人係度狂屌我 個陣我仲覺得無用架啦）
淨係同佢講小心D
然後當我睇到直播 深藍老豆講做咩唔出水炮車
我大大聲咁屌柒佢
你個女而家係個度 你係咪想睇佢俾人打撚死你先安樂
個下我醒左
就算你唔搵政治
政治遲早有一日搵你上門
仲會搞到你雞毛鴨血
夜晚我喊到仆街 點解而家先黎醒
係呢個MOMENT我一定要理
因為我知再唔理我同屋企人就一定死撚梗

加油啦

如果你身邊有港豬
一定要屌醒佢地
就算屌唔醒都要俾佢知而家發生咩事

唔需要後悔
你要做既係同我地一齊喚醒身邊既港豬

為時未晚

食屎啦屌你

叫醒緊
一見到間唔中提下佢地
而家班黑警搞白色恐怖喎
中銀好似就黎玩撚完啦喎
通常用民生話題佢地先聽得入耳

我基督徒同事同佢教會D人係谷度講政治
個個回應到千字文好似學術討論咁
好撚羨慕

唔緊要 依家唔好再做就已經好好

其實雨傘果陣真係好難唔醒
中間發生左咁多場戰役

9號個時聞到味，知道12號終有一戰

我係重度垃圾港豬

有FD問我7號唱唔唱K
我話不了 要去高鐵站SHOPPING
問佢JOHN唔JOHN
READ

反而好想自己係隻港豬
好想自己可以好似佢哋咁無知並快樂咁生活
日日好似身處平衡時空咁
唔洗日日比啲消息搞到以淚洗面

前面越無知快樂後面越沉重後悔

人係好短視嘅

而家都仲係半豬
從前港聞唔係跟得好貼, 有啲政治問題自己都錯過左
到呢個moment, 唉, 後唔後悔都無咩用, 唯有幫自己惡補
係見到啲細自己一截嘅人講得頭頭是道, 資料充足, 的確覺得自己樣衰嘅

最清醒嗰班其實最痛苦

歡迎加入，遲到好過冇到，加油

Welcome to the party
你既過去唔再重要，重要既係呢一刻開始，你就係兄弟

係
其實好撚慚愧
特別係台灣人屌柒你個下
人地台灣佬熟香港仲多過你

好撚後悔識咗班港豬frd 6-7月冇出過嚟 話政治唔關佢地寧 仲問我上唔上深圳玩
Btw令妹缺唔缺男朋友

兄弟爬山

仲記得有次夢遊完返去 男人老狗喊到七彩

但仲見到班fd喺到好開心咁打緊機
喺到諗點解做香港人咁辛苦

但揀幾多次都好 我都會出嚟

有心唔怕遲

人係唔會被屌醒，一定係慢慢耐心咁引導先得

有時喺度諗，憑咩人哋unun腳
但我要付出咁多

但望住啲細佬妹就會覺得
唔想5年後10年後到佢地出嚟抗爭

見到呢類人有時會諗
香港人係咪唔值得擁有民主
但之後諗返 係班港豬唔值得姐
我值得呀仆街

後悔自己以前撐熱狗聽仇狗算唔算

依家都唔遲!加油

你以前都唔知班熱狗而家想衝出黎刷存在啦

Hide Blocked User - 把幸福作賭注

遲到好過冇到

上路啦

雨革冇出過去
我後悔到依家啊
屌你老母死黑警

黑警死全家

其實有
新界東北，皇后碼頭時有行出黎
今日場仗會易打好多

望前面啦
過咗去就咪撚諗
記得啲教訓就得

只有眼前路 沒有身後身
之後一撚齊打 一撚齊捱啦

如果後悔嘅你要去屌醒多啲人

屌你老味
睇到班死黑警打示威者
出世到而家未試過咁撚嬲
嬲到直頭當佢係殺父仇人咁

唔緊要 好多人都係咁 有心唔怕遲

原來連登都有咁多港豬 日日睇都應該耳濡目染到掛

我身邊都有隻叫極唔醒（已死）嘅港豬，我已決定放棄！真係平行時空

以前聽呢首歌冇咁大感觸
雨革之後覺得香港已經玩撚完
政治冷感咗幾年
對住咩新界東北撥款、一地兩檢、明日大嶼
我都覺得，冇㗎喇
香港冇得救

再聽返呢首歌就忍唔住喊
係咁說服自己
唔好在意，唔好理，無知即快樂
但都係做唔到

你也許比我易滿足，你也許比我幸福
幸福地麻木
每次見到啲friend仲喺度吃喝玩樂就好想send比佢哋

推

我有同感！！

前兩件事我同你一樣

到今次件事先發覺自己一直話不理政治嘅講法係大錯突錯。

而家成日都好想做返啲野補償過錯咁。
但好可惜自己能力有限，覺得自己好無用

最後你老豆咩反應
而家老豆有無軟化立場

最慘仲要成日聽佢9up,真係歪理當真理

本來想好理性咁答你
但見到你一人讓一步啦個post
就決定直接block撚咗你 bye

醒咗瞓唔返

藍絲就係咁仆街 唔關自己事就希望人地快啲死 關自己事就成隻狗咁 。

而家醒仲未遲架巴打

死都要撐黑警無錯
如果真係錯兩邊都有問題
如果我被人打死左係我抵死
一屌佢奶共就起哂鋼叫我唔好係街咁話佢
正一無膽廢老

後尾我CUT家用
佢唔敢出聲

LINK？？？

自己起佢底睇喇

加油 有心唔怕遲

我以為你講緊我
我完全BLOCKED柒左佢睇唔到

我on9
我今日下晝睇完佢個post 話咩一定要傾
唔撚記得block佢

agger

遲到好過無到

記得當初都係一隻
我都係6.9前有人詳細同我講逃犯條例，到6.9有100萬人出嚟，驚訝到我，先開始慢慢爬番逃犯條例啲細節嘢，大律師公會講嘅嘢，政府又點駁番佢個啲，先慢慢覺醒
港豬唔可怕，最可怕係唔會覺醒

事實好多人永遠殺到埋身先識驚
囍帖街、皇后碼頭、新界東北？ 關我撚事 WFC
一地兩檢、雙普選？ 是但啦 無所謂 有得揾食就得
係要送中呢啲殺到埋嚟先識驚
而至於到呢刻重未醒嘅 我諗可能以後都做唔到同路人

去到呢個MOMENT仲唔肯醒既
算啦

有後悔 後悔做唔番隻港豬

見到啲小朋友矮我差唔多成個頭（講緊我係絲，165左右）full gear企係我前面（所謂full gear都只不過係頭盔眼罩同口罩），我個心就會勁痛，會去前面趕佢地落嚟，同時極後悔自己唔係男人

屌 以為自己comment

係
人真係唔見棺材唔流眼淚

想補番句 後尾先知 原來政治就係生活 生活就係政治

樓主覺醒咪幾好

我諗好多同路人都咁諗

反而想知點可以置身雨革而完全唔受影響
好多依加冷感嘅人個時都跟風歸曬邊，換曬icon咁
連綠絲帶都出撚埋

每次見到呢啲都會好想喊
放假做咩唔去玩

歡迎加入

唔後悔 因為本來唔就唔係港豬

總之一句到尾
全港加油

因為換icon絲帶好易
換張相就得
唔代表真係在意
只係唔想比人杯

又係你
我都想知點解放假冇得玩

遲醒好過唔醒

妖你又唔撚瞓

跟風換ICON有幾閒
港豬扮撚哂有關心政治咁好簡單
即係以前既我
而家話要著黑衫我未必會著
但係人一定會到

其實係我好撚少黑衫

樓主神奇在依啲都影響唔到佢
真正平衡時空

宜家都有好多喇有咩咁出奇

訓都訓都唔安樂

活係平行世界既通街都係

其實已經玩撚完

雖然我都唔係大 但由12比狗打完又食彈之後我覺得自己一夜成長咗好多
既然啲「大人」有負擔唔肯企出嚟，咁我就一定要為啲比我更細嘅小朋友擋住啲狗
佢地00後真係生不逢時，本身資源已經分得好薄仲要無埋個開心嘅中學生涯

巴打，未為晚也

我都比人約去深圳玩，差啲屌出聲 有班港豬朋友真係好辛苦

發夢嘅嘢唔洗當真嘅
不過發個夢一夜長大都係好事

咁你真係好垃圾，無論如何都要屌你，食屎啦，以前既你真係好廢好累個社會前進。
但，希望依家既你繼續前進，唔好甘於做港豬。

真 8號仲擔心緊會雷聲大雨點少

12只係數字啫唔驚
大家都要加油 聽日去唔到鬥老雞 追post嘅各位77見

仲有好多心依家都未醒啦

請善用起底功能

雨傘我有出
但過後心灰意冷
幾年冇追新聞追政事
做港豬果幾年好舒服好開心
直到有日立法會啲人打大交
兩邊都咁行睇黎大獲野
之後先pick up 返
然後要訓覺嘅日子就訓覺發下春夢
要拎住個keyboard 嘅日子就做戰士

而家有唔少都係中學生同大學生行出嚟，當時雨革佢哋只係初中高中，好難會咁掌握現況仲咁上心，畢竟對中學生嚟講dse係佢哋成個世界咁

好過你唔醒
叫多d人起身啦

聽日要去屌爆班活家禽

雨傘前係豬，雨傘令我開始留意政府一舉一動
加上果時中學修歷史，更加知共產黨係衰野

係
所以政府推歷史必修
仲慘撚過推通識

大家都開始聞到陣焦味

有一班唔係豬，係深藍，同中国人

加埋乜柒推行粵港澳信用評級
火都燒埋過黎

有冇辦法請佢地返去大灣區共享中國榮耀

冇，我日日返工都要對住嗰班深藍同中国人

慘過食屎

細個已經對馬力、程介南等共狗睇唔順眼，不過係廿三條立法風波先正式留意香港政治。

之後因為我鍾意聽嗰啲音樂好多歌詞內容同政治民生有關，所以令我更留意政治，但未到十分狂熱嗰隻，一成年即時登記做選民，投過畀黃成智、長毛、范國威等泛民及反骨，傘後開始有啲傾向所謂本土。

大部分政治運動都有夢見過，魚蛋發生飲到昏迷入院，第二日醒返先知咩事，但如果喺現場自己都未必敢參與，九成淆。

不過我覺得自己都係垃圾港豬嚟，只不過未至於唔理。

我覺得遲到好過冇到，我都有同期朋友最近先登記做選民，最近先醒覺，最近先知君妖有幾仆街，最重要唔好三分鐘熱度。

唔好踢咁大力嗰春袋頂唔住，不過佢講得啱，港豬定義應該唔止訓飲食。

咁你俾多d心機啦
唔好忘記自己都係害死香港人嘅一份子

冇計
我識一個退休警都有去遊行，都屌衣家啲毅進仔冇人性，佢話佢以前同班手足要對住越南船民時，嗰班友直頭有曬武器要攞警察命，嗰時警察都未至於用今日嘅武力去控制場面，今日班毅進仔冇人性到連武器都冇嘅人都打，根本過曬火，正畜生黎。

唔需要覺得後悔 唔需要覺得慚愧 唔需要覺得內疚
冇香港人一出世就會自動覺醒
每個人都一定會經歷過港豬嘅階段
覺醒/啟蒙嘅時間每個人都唔同 唔需要因為比其他人遲就自責
同埋依家自責都冇意思 於事無補

依家你已經係一個真正會關心社會關心香港未來嘅香港公民
你嘅責任就係喚醒身邊未訓醒嘅朋友家人親戚
方法唔講啦有好多人已經詳述過
至於啲扮訓嘅人 你嘅責任就係打撚醒佢地
我地要影響更加多嘅人 因為得民心者得天下

無論你之後擔當咩崗位都冇問題
唔好覺得自己行得比其他人唔夠前就羞愧 絕對冇需要
兄弟爬山各自努力 一場持久嘅革命要成功就正正需要大家各司其職
Welcome to the team

仲記得以前讀書時，政府推廿三條，我仲走去支持，on9到呢

反送中之前我已經知好多黑警內部黑暗野
而家只係見光死

識人做定親身經歷

兩樣都有
多撚到你唔信
細個已經好撚憎黑警

爆少少分享下